深井連儂牆

遍地開花

好似有保安想拆，call緊狗黎
現場有人守住幅牆

戴口罩阿！

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

推

深并都有，好野

我都估唔到

深井都有，我無野講。

深井

貼林鄭下台上去果下正到

巴打深井人？

深井人

仲喺唔喺度
需唔需要人幫手

搬左去HKT幅牆喇